「慎入無圖」我捉左十幾隻強哥

成日半夜去痾尿都比d強嚇親 我真係忍夠你地
買左間強屋返黎試下

放左個三日 等我打開睇下先
慎入
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

點對佢地好

我屌一家大細

有d有橫紋，少係香港見嘅

你屋企真係好污糟

德國強？

放左佢啦

我屋企d強哥強姐已經識得繞過間屋唔入去

我理解係細隻就有橫紋bo

聽日餵狗

進化論

唔好浪費炸嚟食

睇住自己人啊

咩牌子

暫定係咁

見到咁大隻起撚咗雞皮

橫紋好似中國強黎
不過樓主住得好偏遠?
橫紋係市區好少見

你咩屋企黎..幾年無拖地

聽日拋俾狗

狗也不屌 睇下識行扲棍個d食唔食

殺他死

你住垃圾房?

第一次見橫紋

聽日拎去用

邊隻佢

屌有圖

強哥餓lu 俾啲零食 食住先

聽日掉向警犬！！！

橫紋跑好L快 人手捉唔到

三姨婆都捉埋

你屋企係咪公屋/村屋?

推

聽日直接掟過對面

係

一腳踩落去會點

蛋白質

咁多咁大隻
樓主屋企一定好食好住

公屋仔真係公屋仔

唔識飛震懾力唔夠

咪慎入兩次囉，仲想樓主點

好想奶

連七叔公都唔放過

明天food panda

前幾既甲由奶

發達大計?

唔好team kill啊

你試過用手捉？

第一次見強屋係有用

聽日拎出街用

做黨主席

好大隻

做咗勇士食緊飯照睇 依家想嘔

反而好奇點解樓主無尖頭瘦瘦地細細隻個d
我屋企反而見到呢種

送比警狗食

其實冇撚用
你殺既速度唔會快過佢生蛋既速度
一隻蛋生十幾廿隻 十幾廿隻又生蛋生幾百隻
殺蟲水 甲由屋最多好似打地鼠咁殺肉眼見到既甲由
但係斷唔到尾 要斷尾都係要用藥餌
你依種咁大隻既美洲大蠊體積大 冇咁多窿比佢捐
同埋相對係驚藥 會易殺少少
話說橫紋果種似野生甲由 係咪住近郊區/村屋

大西北山區

比左少少水佢地飲

長知識

我屋企都勁多 但全部勁細隻
屌啦星比你嚇撚親

你屋都幾恐怖 咁大隻

樓主屋企對出係咪後巷，咁撚大隻

都係會係街上面見到個種大細姐

呢啲屋無用 一定再落藥

屌啱啱食完飯

係屋企繁殖個啲應該比起街個啲細size少少

咁應該放生繁殖

好得意

要補充多啲糖份

嘩屌我食緊飯

想像唔到你屋企係乜撚嘢地方黎

Fuckkkkk

喺屋企嗰啲通常細細隻㗎喎
好少可大隻到好似出街見到嗰啲

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

肥美
拎黎餵蜘蛛同蜥蜴啱哂

但我係街都見開呢隻
真係要搵d強哥專家解釋下

養隻鹽蛇好過啦

黑色果d係咪佢地d屎？

冚家鏟

港女幾勇武都即刻清場

D強仲大隻過鹽蛇wo

應該係驚到賴屎

如果唔係住村屋
平時係街見到既入到你屋真係好撚大獲
你個兩種我屋企未見過

上次買咗盒吉野家外賣
點知俾曱甴食
都唔知點解咁

放生佢哋
樓主好人一生平安

其實有諗過用老鼠曱甴
可唔可以令對面潰散
實有人驚老鼠曱甴㗎
求其搵個罐頭載住掉埋佢

咁養大守宮囉
瞓覺唔好裸睡就得
大守宮咬到好撚痛

我開始驚

樓上班變態佬仲研究緊咩品種

食飯前睇唔應該入黎

首先要自己唔驚先

強研究所

巴打你係咪好日都唔打掃，點解可以咁大隻又咁多

呢隻甲由屋邊度有得賣？

唔敢睇清楚張圖，用咩牌子屋？
我屋企啲強哥圍住強屋行咗一圈發現咗係trap之後就走人

Dllm

屌 見到全家幅起曬雞皮

德國強好似冇咁大隻

聽日帶出去掉俾黑警

煮熟曬先好食

3日捉咁多隻，你間屋到底幾污糟先可以養到咁多

dllm zoom到咁近 仲要1080p 永遠哩哋就高清大圖

請問閣下住邊？

聽日帶埋佢地一家大細出黎

超市都會有

住邊關你撚事咩死警犬

成個屋燒咗佢

大隻到on99

聽日請你食啦總之

大隻嘅蠢d
細隻嘅醒目d

本來想話不如今日益班蝗蟲，不過又估佢地平時會食小強，無乜價值

果d係亞成體，即係未變成蟲未有翼

屌你

識玩

屌你老母

哇堅係想嘔
平時唔太驚小強
橫紋好噁心

我屌肥肥白白 好好伙食

邊度買

我見都未見過

支持

屌 點解我會禁入黎

Agger

咁唯有益犬啦

唔好亂黎
Team kill一定尖叫得仲勁過見到蛋

屌你老母 第一張相見到兩條鬚

老鼠曱甴一落地就四散TK

個個掛住搵食 生活逼人 睇下我之前d post

地球異種

拎去聽日野餐

佢地一隻蛋生成打架喎
應該仲有啲兄弟姊妹未捉到

好閪補

生化武器

佢哋跑得過嚟
證明衝破咗對方防線
傷敵一千,自損八百
玉石俱焚

利申:唔驚老鼠曱甴

住村 有時逼不得以

🔥 BBQ 🔥

盒野係邊買 我都想入貨

講還講⋯⋯

咩牌子?

止夜尿，炸左食

話聽日掉狗既用下你個豬閪腦

又話填入,入到黎有圖

聽日攞去喂狗

一家人最緊要就係齊齊正正

我想問係強屋有效定你屋企太污糟

當初仲諗住有效
直到見到有鹽蛇........

嘩 住d咩地方啊

應該後者

超市 殺他死

我冇勇氣拉落去睇

近呢一兩年我見好多橫紋
公司屋企都有

呢隻屋仔幾好用 我第一次用嗰陣捉左20幾隻 但之後再用就少左好多

間唔中我屋企厠所夜晚都見到d大強 殺極都有 點搞

其實無乜野

整間強屋玩下先囉

點解你包餌無打開都會引到強

點解可以咁多

留佢老母你食
曱甴天婦羅好似唔錯

中間包藥包唔使打開架咩？

想嘔

屋企好多鹽蛇，聽講會食蚊

摩擦力
本身仲有個密封袋仔包住佢架
我已經拆開左佢
跟說明書做嘅

真係會食

有兩個品種喎

美國強

磨粉沖水請狗仔飲

火攻

買四腳蛇蛋

想知最後處理左未

荷蘭強

點解可以咁撚大隻

放入扭蛋到 掉入警犬陣營

我屋企嗰啲好醒
一間屋永遠只會得一隻中招

用蔥放糖炒來食

我之前屋企有細品種，放佐3間屋一隻都捉唔到，旅行前用煙，返來地下有十幾條屍

橫紋好似好撚勁

樓主可以試下開邊蒜蓉粉絲蒸

好惹味

德國強好細隻，這些不是

高蛋白質，炸嚟食補身

擺入微波爐叮

帶出去痴警啲黑警塊面到

聽日掉比黑警啦

唔想整到個爐污糟晒

信錯咗「無圖」

諗緊聽日餵狗定而家搞

唔好tk呀大佬

你知唔知放屋會引更多小強

樓主可唔可以食一隻

早幾年廚房好多細嘅
買過好多隻市面買到的強屋
一隻都捉唔到

Ok 你屋企係邊

原來真喺有用？

橫紋果隻正呀 有藥用價值

家居都咁撚大隻
後巷咁

住村屋？

果d係德國品種要用（一點絕）

好多品種

亞成體

豬柳強

嘩 屌 咁撚大隻

樓主有冇買淘寶$20曱甴陷阱器

仲淘寶 國難當前呀

澳洲小強

咁去深水埗買野都係比國內貨仔你 頂住先啦 捉野緊要 你唔殺清光 愈多就會繁殖速度越快

呢個牌子真心好用
不過我屋企捉果D全部細隻
你果D咁撚大隻
BTW 呢隻只係捉到德國甲 捉唔到中國甲
藥房班人係咁講 我都用開呢隻

痴線，大隻到好想嘔
一隻都嫌多

聽日拎去喂狗

你屋企點做到咁污糟

乜牌子
邊度買

好彩樓主你捉得快 見到有粒黑色野 應該係卵黎 捉遲幾日真係除左恭喜都唔知講咩

滅門慘案

攞去721擲俾啲狗

你唔驚就覺得冇嘢

我見到小強會 成身出汗，心跳加速，仲會仍住有隻係躝上我個身度

試過凌晨時候喺街見到幾隻，我會嚇到跳舞

會唔會有啲仲大隻嘅

三過家門而不入

唔係掛

曱甴真係好核突

強家含家產

想當年我屋企都用呢隻強屋捉咗30隻細強
從此就再冇強打攪我地

好好用 用過捕捉器、甲由藥、都試過搵殺蟲公司（俾咗1000$大洋）都搞唔掂....

最後用咗一pack (5pcs) 捉到勁多!

[img]

屌你老咪 咁撚多既 仲要唔同種

好屋企呢排都好多
一次殺就殺幾隻

不過我係用殺蟲水殺

做咩事 正常人屋企會有咁大隻架咩？？
仲要咁肥美

聽日送比警察

好似外國有人養橫紋強強做寵物

最尾經同事介紹下去五金鋪買某隻藥
一星期全部唔見哂
連屍都無

放去警總

間甲由屋好似紙紥咁

話說我屋企都係

屌佢老母 自從樓下上年裝修完之後屋企就有強
用過強屋冇撚用
結果隔每個月都用殺鳩死果D煙彈去殺

屌你老母 今時今日都未斷尾